Protokoll sai ära alustedus Kaibaja Jaan Aija es tule enamb ette ja läts ära.
Otsus:
Kaibust tühjas arwata.
Pääkohtumees M. Jõgewa [allkiri]
Kohtumees Kusta Jakobson
       "             P. Aija [allkiri]
